記者可唔可以幫手？

得你地可以在現場周圍行。搵條逃走路線，或者報下邊度冇咁重兵可以攻出去？

咪撚玩啦
記者從頭到尾都等緊一樣野
就係新聞